[突發]港大學生會前會長孫曉嵐 涉逗留會議廳被落案

港大學生會前會長孫曉嵐，上月29日被警方以涉嫌「串謀摧毀及損壞財產」與「進入或逗留會議廳範圍」拘捕。今早她在fb上貼文，指已被落案起訴。

孫曉嵐在fb貼文說：「今日到警署報到，警方正式落案起訴我「進入或逗留在會議廳範圍，將於30/9（下星期一）下午二時於東區法院一號法庭提堂。」

重對話？清算已經開始

鳩拉

一邊扮對話，另一邊就靜靜大搜捕

最多坐3個月

btw 次次大遊行前都搞班名人

星期一準備又拉gphone

番左黎未
唔拉啦，十月提堂

[正視聽] 點解林鄭之前閉門會議你話學生唔去係啱 而家又要驚佢同藍絲扮傾就狗衝去傾

被捕KOL

補捕師呱